假設你要同2位明星做愛 但2位體重加埋要130kg

你會點分配?
p.s. 唔比揀鮑姐

點知佢地幾重呀?

肥苟170/2.2=77.3kg
再搭件52.7kg

東網巨星

女神不再 苟芸慧體重飆升事業急跌
2016年04月09日(六) 01:51
苟芸慧由115磅「女神級」，因甲狀腺失調體重飆升，變到高峰期170磅「重量級」。
苟芸慧由115磅「女神級」，因甲狀腺失調體重飆升，變到高峰期170磅「重量級」。

曾為「宅男女神」的苟芸慧出道時有樣有身材獲無綫力捧，惟後來因甲狀腺問題，由弗爆時的115磅一度飆升至170磅，人氣不再，在正播出的劇集《EU超時任務》中更被譚凱琪搶盡風頭！

2009年，移民加拿大的苟芸慧返港參選國際中華小姐，當年狀態大勇的她以34D、24.5、34.5弗爆身材，加上挾「多倫多林熙蕾」之名大熱奪冠入行。

人靚自然多人追！苟芸慧入行後桃花多多，憑標致外貌及迷人電眼「電暈」一眾城中型男，先後與鄭嘉穎、謝天華及蕭正楠等人傳出緋聞，同時亦被一眾宅男推舉為「女神」。

2012年，身為「男星殺手」的苟芸慧與天王郭富城合拍MV後傳出緋聞，緋聞勁人氣強，當時她在短短兩個月已出席十個活動，穩袋百萬酬勞，「錢」途無限！

處於事業高峰期的苟芸慧，被指介入郭富城與熊黛林的戀情，更有傳是兩人分手的導火線。當時她疑因不堪外界壓力，患上甲狀腺失調及傳患抑鬱症，在藥物副作用影響下，體重暴升至170磅，跌晒Watt！至今仍未回復當年苗條身形，工作量明顯大減，轉行做老闆娘，投資點心店生意。

2009年參選國際中華小姐，苟芸慧身形FIT爆成就女神之路。
2009年參選國際中華小姐，苟芸慧身形FIT爆成就女神之路。
先後同多位男星傳緋聞，當中包括鄭嘉穎。
先後同多位男星傳緋聞，當中包括鄭嘉穎。
之後有指介入郭富城與熊黛林的戀情。
之後有指介入郭富城與熊黛林的戀情。
苟芸慧疑因不堪外界壓力，患上甲狀腺失調及傳患抑鬱症，在藥物副作用影響下體重暴升。
苟芸慧疑因不堪外界壓力，患上甲狀腺失調及傳患抑鬱症，在藥物副作用影響下體重暴升。
上一則： 艾粒音樂騷玩集資：最近樓價跌緊
下一則： 名人：47歲邱淑貞同大女十足兩姊妹

手機版桌面版
廣告查詢：(852) 3600-6868
用戶查詢：(852) 3600-5777
版權所有 © 2018 (BVI) LTD. All rights reserved.

欣怡
其他是但

286磅，講真高寧咁大份最少都130啦，唔難wor

Kate Updon X 2

65Kg

kat dennings+是撚但

識食呀下

130kg 65kg好易啦

可以揀外國明星真係太易
樓主開過post啦

130kg 隨便揀件鬼妹
再搭件韓妹 唔好太easy

佢得58KG

因蛆計幾多

食啲米8鬼妹

65kg
仲重過d男人

1.78m

Kay兩公婆，得唔得？

加埋200就差唔多

個post 好廢 根本都唔係好知d 人幾重 外國人同香港人個體重差異又大

男人65kg都冇不如切左條撚做女人啦

65kg都冇一係矮撚
一係瘦到得棚骨

唐文龍 + 吳彥祖
有冇超過130?

等緊耆齡王入嚟

咪癲佢點會得58kg
中等身高 少肥 巨乳 起碼65kg

Kat dennings Max bb

adele+meghan trainor

鮑姐加是但一個

垃圾跟風post

你屌個負體重？

欣宜+細細粒

舒拉寶娃同是但

范冰冰加周揚青

Max 好矮 58 己經重
佢個比例

吳婉芳+是撚但

彭于晏同吳彥祖

係都張敬軒同關楚耀
等軒仔睇住我屌kenny

the rock 一個ok

巴打識食

林雪 細細粒

對奶都幾kg啦青頭仔

Ok仔你都屌

死左就咪拎嚟玩啦

欣宜加汪阿蛆

超標 阿蛆要減肥

肥苟鐵腳啦

Kate uptown + Kat dennings

This post is ended

召喚棋靈王

alexandra daddario

Know eat

揀個靚女，然之後搵個好撚肥
瞓喺佢身上屌閪

當佢床辱

161 cm 點會矮 唔高姐
唔俾對波可能得58kg既

減肥成功既肥苟68kg
Monica Bellucci 64kg
Total 132Kg
一齊上

alexandra daddario + Kate Upton

56-61 kg啊
我都諗唔倒配邊個

161 鬼妹黎講好矮
你估香港咩

完全唔難
外國大把fat ass勁正

kate upton真係好撚正。岩岩想搵佢啲裸照都搵唔到

Lady gaga 155cm
Kim k 159cm
Nicki Minaj 157 cm
Selena Gomez 165cm
Demi lovato 161cm
大把鬼妹咁上下高

只要有吉岡里帆 第二個邊個都冇所謂

咁大把明星 夠好高
講哂堆矮 無意思
香港黎講161都矮啦..

扑野都要計數

我意思係佢個身高唔高唔矮 係average
仲有香港好多女仔155-160cm

吹撚到香港女仔161叫矮

一個欣宜加咩都我啦

欣宜叫佢幫我賴腳趾

肥苟x2

衛蘭+肥苟

gal gadot
kate winslet

真係有得你扑咩戇鳩

苟姑娘一定要

識揀一定揀童星

細細粒+欣宜

4個加埋130得唔得

200kg 我都揀到

頂得順欣宜就咩女都揀得

要兩個一米八五壯男

彭于晏 吳亦凡

而家連明星體重都有人j...真係痴線

emma watson 純粹想屌d女權主義者

彭于晏

此post 已完
仲屈過鮑姐

Kelly brook

用身高都唔錯 加埋要少高300米

300米?2個進擊的巨人個超大型都好飲冇wo，你係咪都係巨人想屌返同類呀?

另外果位要反物質

屌 冇圖都討論到

Alexandra Daddario/Rhian Sugden/Brooklyn Decker/綾瀨遙/杉原杏璃/馬場富美加/Blake Lively/Elizabeth Hurley/Jennifer Connelly. 任揀二，有樣有身材

揀大波實無死

d歐美女星又高又大波，屎忽又有肉，130kg唔難
如果你話要兩個香港兩星加埋過130kg就真係有難度 唔俾揀苟姑娘就仲大獲

苟姑娘拖梁凱寧夠唔夠稱